YL foodpanda

foodpanda車主留意！！
拍咗係建業街嘅foodpanda比TP622 撞咗嘢

無圖無片就開post
去Facebook啲group度講啦
一定有上連登㗎咩

撞咗一嘢， 部車未冧低